民不畏死奈何以死懼之，夾擊我覺得有機會

唔好再有一個諗法，覺得俾人拉咗就係輸，你哋要明白一個道理

就係佢哋就正正因為應用緊你哋嘅恐懼

先至可以肆無忌憚咁樣一次又一次打壓

每一次見到大家喺戰場上邊，一見催淚彈就後退，既然大家有後退嘅能力，又識得用水淋濕啲催淚彈，點解就唔一齊集體向前？

大家都太錫身啦，民主係有代價㗎，之後都係有代價。大家可唔可以醒，覺悟！

冇錯 我地只可以靠人多
大家快D出黎啦

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

推

有催淚就衝去打，又唔駛食tg

睇下學下